煙剷cafe or bar

有冇巴打知道邊度有cafe or bar 可以比人坐出去食煙 , 好多cafe 都得室內位, 冇室外露天

坐左幾耐？tst大把

可能我去開觀塘，mk , 老銅 真係唔多見

老銅都多喎 旺角更加咪玩啦黑布街個頭喎